［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

根據記者Scotford通水，再加上其他post有巴打潛入塔利班群組所收到既資料分析，聽日沙田上晝至中午時段幾乎肯定有塔利班攪事，要小心

光復香港，時代革命

至於mon po狗，你地真係好撚低賤，淪落到要做義和團塔利班打手（拳和團亂中既甘軍），連綠營兵都不如，把撚咩，唔死都無撚用，吞槍自殺吧啦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

721唔見人
831打死人

Anti Chinazi

推

盡量唔好打爆閘機 俾佢有藉口封鐵
因為手足走時要倚賴交通工具

感謝！

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

咁今日嘅沙田賽馬係取消定點架? 屌你.

覺得實有記者入沙田，點保護佢地

新西港島入屯門 新東九龍stand by?

唔好硬碰
留力喺10.1

推！

push

大家小心

Push

毛語錄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。

推上熱門

萬事小心

聽日睇live 好驚啲街坊同記者受傷
唔係個個街坊都識上網收到風
我覺得連儂牆要有個特定area放新資訊

721 831

再post 多次：

聽晚先入元朗好大獲

其實排日程...係咩人...你地有無諗過？

元朗，只係上次好彩無封西鐵

今次唔知點解要排屯門早、元朗後...仲要寫明去到十點十一點...?

如果聽晚最後封元朗西鐵...今次popo 強硬部署...截大欖、截屯公，真係要拉幾百人唔係問題

你地有無諗過？

pushhhh

屯門真係好大 有咩事唔好走去元朗天水圍
留喺屯門匿會更好

有用post要推
辛苦哂巴打整合

過左河先好拆橋

Tui

光復香港

推啊唔想又有721 831

各手足要保重

樓主辛苦哂

聽日避免直接同藍絲開拖啦, 身體接觸(自衛除外)都小心, 無謂節外生枝
屯門未去到話好似元朗咁封死大馬路就收皮, 但最好出之前睇下地形
新墟某D位其實都有風險, 你當設計好似縮細版元朗大馬路
屯公雖然大, 但如果對家玩到Camp路咁仆街, 鳩跑好易出事
河邊大路近友愛方向最近維修緊路, 人行路幾窄, 所以唔好見對面有橋/ 想過龍門居就狗衝

屯元天手足唔會有太大問題, 市區朋友最好小心為上

光復香港
時代革命

推爆 唔想有921打死人

希望多D人聽朝出發前會睇到

東涌打完閘機落左月台然後佢話唔開車

手足都要加油
熟路就幫幫手帶下D市區和理非

推 有用

推 唔好有事啊手足

如果有事去蔡意橋必死
你玩野啊
右邊狗屋、黨鐵
向左走何福堂有條村
之前已經有人喺嗰條村口出事
重去蔡意橋你推手足去死啊

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

按自己能力做決定啦

新墟最撚危險
唔知樓主講乜春
左邊有圍村
右邊狗屋黨鐵（屯門西鐵站）
圍撚晒得返去兆康條路
分分鐘封撚埋兆康
新墟個位跑過去都要5 分鐘以上
體能劣者10 分鐘以上

Pish

無諗到添 仆街黨鐵

大家加油

推~

如果蔡意橋去差館/新墟方向比人Block
可能分分鐘體力好o既手足向後跑翻去兆康仲安全

全居民小心

唔識行去天水屯門上水？

如果新墟條路一前一後封, 之後左邊出藍絲, 右邊出狗, 唔識路應該好易奶野
你知新墟仲要窄到乜咁

[爭16000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

隔離post 我有講：

上次元朗日頭popo已經成功封晒大馬路+工業村
幾乎行唔刑去朗屏站

我問你如果佢停埋朗屏站你點算？

行去上水......are u joking?

加密嚟做乜，只係搞到無account和理非睇唔到

推啊，行動post標題請開頭寫「行動」Tag啊，唔係好難搵好快沉啊

可能去VCITY最安全，但要向前喎
VCITY有路通向屯門市中心

狂推呢個post

重要戰略post

推

其他所有非行動po全部不推文回覆

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

你加密做乜，手足唔一定有account

友愛超多南亞人
去到屯門市中心隔住個公園就係

幫手推，大家要小心

行去上水？？？？你認真咩
最近天水圍 巴士出九龍都一定經大欖 一set rb就仆街
大家做好換衫丟gear既準備好過啦

帶衫換 必要時丟gear

推呀
重要post

做好空對地防守既準備

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

V city去屯市條路太窄啦, 不過唯一好係可以通過去公園 (講緊條橋, 仲要用單企位電梯)
行馬路咁近狗屋少少危險 (參考之前幾次屯西附近)

推 有用post!!!

爆唔爆佢都會因為安全理由而封架啦屌

推！！！！！！

講得好呀！

聽日見

721唔見人
831打死人

推啊

我覺得無需要好似721之後咁樣俾人嚇到變死城，重點係唔駛死守，忍得住呢啖氣，等屯門手足可以專心出征
沙田友繼續日常生活就可以了

爆唔爆都唔應該搭黨鐵啦
分分鐘一落車成堆人等住你

即係好簡單講，你地推呢段啦
如果喺新墟
左 - 圍村，之前有條片影到圍村仔出嚟打人，後尾唔知點啦，嗰度就叫何福堂

右 - 屯門西鐵站即黨鐵，隔籬有個出口就狗屋，一出狗屋1 分鐘內就入到西鐵站，死黑警100 防暴喺入面又話你知咩

前 - VCITY、屯市隔住個屯門公園就係友愛，好撚多南亞人

後 - 相對安全掛，跑得快者5-8 分鐘去到兆康，慢者要12 分鐘，但去到兆康都未必安全，因為建生有間狗屋，出車3 分鐘內必到兆康，裡面得個商場，其餘全平地，亦冇可能走入兆康站，再後就建生即係狗屋個位
兆康同建生中間有屯門醫院同青山醫院

沙田商店自己都會收
自動變死城

最重要係沙田柚安全 無謂冒險

推 大家小心

推喔 參考下

屌 排版出錯 出少左野

補充返和理非果度，住大公路/狗屋附近既沙田柚可以留係屋企做哨兵，重點留意有冇大規模狗車/水炮車由粉嶺方向向城隧方面出發

你地及時同準確既情報可以幫到好多光復屯門既手足

同意

牆可以唔使守
撕完再貼
但人一定要救, 佢地係無差別攻擊
記唔記得佢地話過「香港人一打就怕」
如果真係任佢地打既, 只會做成破窗效應
佢地更會得寸進尺
支持踢波

有冇糖水鋪名單
聽日想去屯門食糖水

pish

正確態度

推 一個都不能少

721 唔見人
831 打死人

咁元朗點好

一定唔好入新墟

聽日留喺安全地方執文宣

Amnesty啲核彈唔係唔好好利用呀嘛？

齊上齊落
智勇雙全
Be water

大致同意你既講法

屯公幾兩條橋連屯門市廣場，vcity 少車

感謝屯門友提供有用資料
沙田柚多謝你！

屯門市中心好似好多唔同車走！屯公方向 深井荃灣方向 上水都好似有？

上次狗圍公廁後面就有其中一條橋
另一邊又有一條橋去巴士站上蓋
地面都可去屯門市廣場

屯門碼頭有狗屋head quarter
寶田有交通部狗屋
唔係只守兩條橋就得
仲要何福堂係何妖陣地
大家醒水

狗屋近碼頭（悅湖旁，兆喜對面）
旁邊好似係狗舍
另龍門居有狗舍（都係近碼頭）
碼頭少車走

唔知你點解推新墟
你幾時澄清返

感謝屯門手足情報

唔好忘記夜晚有元朗

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

聽日大家千萬要小心

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

其實去兆康條路可能最安全
蔡意橋（即新墟）---＞澤豐---＞兆康
全單車路，不過係有狗舍
但澤豐離建生間狗屋都係好近
優點係有民居

點都唔好撘黨鐵啦

巴打，如有誤會/我講錯的話，唔好意思！

希望明白諗野既人愈多愈好，冇一個人可以做到孔明，但集思廣益可互補長短
大家可抽絲剝繭拎有用既資料用

我係度重覆其他巴打既提醒，新墟同何福堂高危，大家要衡度風險，補完我既缺憾

還我831太子CCTV

不被捕
不受傷
打到啲怪噴裝

沙田新城市啲鋪頭有塔利班同埋我地罷買，一定頂唔住

遇狗打狗
見鬼打鬼

推行動post

市中心
—》上水 261
—》旺角經深水埗 60X (唔好坐52X, 行青山公路好慢）
—》土瓜灣經黃大仙 61X
另外華都果邊有好多其他車，但中途站

重有屯門公路有轉車站

721唔見人
831 打死人

巴打，我打錯字
應為「適時要係蔡意橋.....設路障」
適字打錯做避字令你誤會 唔好意思

各位，唔好意思，請聽埋依個巴打既提醒同指正

堆 戰術

突然諗到青馬轉車站d狗都係搜車
屯公轉車站或會有相類似風險

得罪講句封鐵要藉口既咩?

推！我要所有人平平安安！
大家一齊咁留言
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

推，萬事小心

721唔見人
831打死人
仆街黑狗死三代！
人都不如

如果封左兆康站一定唔好去，九巴261、黨鐵巴K51都經兆康西鐵站

推！大家要平安！！！

大家一齊咁留言
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

光復香港運動

佢點都會搵到藉口

所以我建議60X 同 61X
60X 按理最安全
61X 要經一下泳池
但出黃大仙快

各位手足聽日要小心

嚇死點算

推推

同意，聽日提早哈囉喂，由得班失智喪屍發温，附近仲有大班狗等開飯，你地都唔想啲仆街大陸佬推啲人出嚟死無端端袋多幾球，咁大家無論和理勇武要試下敵進我退趁有機會就訓晏啲，休息下做下家人，真係出左去嘅就當乜都睇唔到聽唔到，有時間諗下退燒後點樣再整靚啲仲好啦

up

全城去屯門

十一先係戲肉

同埋街上面仲有啲八月/中秋嘅文宣
何妖唔應叫啲藍衫幫手清一清啦
否則九月尾啲文宣撈埋一齊唔夠顯眼

推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

聽日實有人call人出黎 小心五毛

毛主席

高汁，必推

小心呀

準備10.1

有用post push

我要睇牛牛！

一齊去一齊走

小心

太夜出

Be water

勇武巴打

有用post推

唔夠再加

聽日如果見到藍屍四圍打人，如果有巴打睇唔過眼，想私了的話，記緊大叫想組隊踢波！數1,2,3咁報人數！夠數即時開波！

其實

9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

其實完全唔識地形
屯門隔離係元朗？元朗再隔離係天水圍？

平安呀要！

收到！

重要post要推

9。29

我推多3分鐘就訓

因為只想大家平安

屯碼->市中心->兆康->天水圍->朗屏->元朗

何妖地頭係何福堂，何福堂係近屯門市中心/新墟

Give me five

希望大家聽日上晝都未瞓醒，晏晝先出黎屯門遊行

唔識路，推俾聽日出動嘅手足留意

大家一定要安全
不受傷不被捕
be water

平安 所有人 plssss

推行動post！
大家一齊CM
[size=6]9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

無錯，一個也不能少

9.29 9.29 9.29

推行動post
大家一齊CM
[size=6]9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

訓啦我 香港人 加油 各位小心

9.29 全球GlobalAntiChinazi

其實我想推到前過屯門 牛post
去前要留心

721唔見人 831打死人

各位手足萬事小心 我地係香港最後嘅希望

一個都不知道少

深夜未訓都照推

推行動post

大家一齊CM
[size=6]9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

點解咁難前過隻牛post?????
推呀 平安呀要

推行動post！
大家一齊CM
[size=6]9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

再推

push good post

行動post推

一聽到呢句即刻爆閘

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

要推行動post

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

tui

願香港人平安 1/10

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

願香港人平安 2/10

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

願香港人平安 3/10

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

願香港人平安 4/10

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

願香港人平安 5/10

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

願香港人平安 6/10

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

願香港人平安 7/10

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

願香港人平安 8/10

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

願香港人平安 9/10

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

願香港人平安 10/10 願榮光歸香港

推埋隔離唔該

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

B

AntiChiNazi

AntiChiNazi

記得無謂送頭，要鬥智，長久戰

願香港人平安

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

推，由得佢地自己出黎柒，我地適當時候再出去

929

推呀

721 811 831

612 721 811 831

921屯門見

明日見

721 811 831 新屋嶺

p u s h

唔好守牆 由佢清
佢地分明要打架，沙田唔好出
10月1要人

721唔見人
831打死人
921拉唔到人

但我方多人就可以搞9佢地
唔夠人就走

唔好長人志氣滅自己威氣，佢地次次吹雞就唔出黎，佢地只會愈來愈得戚

萬事小心，計劃離開路線

會去屯門既，就算係和理非手足，請務必帶衫換
出去同返屋企途中冇必要著黑色

去到屯門都要留意，D仆街話就話沙田，實質可以係假風

be water
屯門見

必要時唔好stay元朗

上次821成條大馬路block晒
無巴士又唔敢答西鐵
後來差唔多行到朗屏站內街附近
有巴士出旺角 (應該改道)
先走到

所以班狗上次有經驗
驚今次會更加難走

推！！！

手足們
保持冷靜
不受挑釁

和理非醒目啲受應快啲走快啲
唔好企喺到養生

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

Agree !

仲要小心跟尾狗，散水時要留意

我唔想多個921

推一下

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

訓多一陣搭960去同牛牛玩

沙田後生既真係唔好隨便落街，隨時留意網上消

夜晚仲有元朗靜坐
但封鐵set rb就真心難走

黑社會會搞沙田

沙田

如果真係入左馬場搞事就好睇

推

721唔見人 831打死人

光復香港 時代革命

天真。

願香港人平安

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

完成早散，前線散先 10。1 更重要

屯門 2-5pm 有不反對 通知書

元朗 7 pm 和平 靜坐西鐵站 啦
悼念 要安靜 唔停 元朗站 就無得走

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1點黨鐵屯門封站
3點元朗封站

黨鐵正仆街 各位手足請留意同諗定點走

721唔見人
831打死人

721唔見人
831打死人
921黎嚇人

敵進我退，敵退我進

今日唔好俾清連儂牆spin走 做完主線返自己區先補血
各位手足，一定搵定逃走路線。
目標：0被捕
企位留定空間俾前線退。
封站走唔到就係個區留一晚再算。
不被捕，不割蓆
救人，救人，記住有機會一定要救人
今日個個都係岳家軍

推，大家小心

推一推，全世界睇完先好行動。

制裁黑警 解散警隊

重要post請幫手推

屯門見

封咗鐵
好大機會得盤屯公同青公走
屯公轉車站/大欖涌有狗就仆街
有gear 手足走時多多留意 tg
另，58X唔經轉車站直出美孚旺角，可能可避過

唔識入嚟既手足
只要上仼何一㗎經屯門公路轉車站既巴士
再喺轉車站轉 960/260x/58M/63x 虹橋落就得

入屯門醫院 青山醫院 青松觀避

認同
今日屯公轉車站情況極可能變當日青馬轉車站一樣 特別係遊行結束後

敵退我進
敵進我退

可以咁搭入屯門

新和里集合=虹橋落車

或者黨鐵兆康站轉輕鐵751 610往友愛/碼頭方向 澤豐站落車然後向左邊行過天橋（但黨鐵站應該多狗）

推
多謝爸打整合運輸方法

依個重要 再推
大家需智勇雙全 諗定後路唔係懦弱表現 咁係係心思慎密 留有用之軀

上場當念下場時

伏乞各手足深思熟慮

太天真喇
爆唔爆都照封

要黨鐵屈服，一定要搞死佢個場，等佢痛先得

依家走場一定唔考慮黨鐵
預二萬五千里長征

921 屯門 921元朗 922機場 927遮打

堅持才有希望

新屋嶺

依家爆左未？
一點就開始封啦

721
831 新屋嶺

721 831 新屋嶺

推推推

佢老尾有不反對都封站
佢原因係乜